信報：北京底線是不能破壞機場及鐵路

2019年9月16日
余錦賢 香港脈搏

政法委頻評港事 國慶前舌戰升級
距離十一國慶70周年只餘半個月，香港因反送中掀起的亂局未因政府早前宣布「撤回修例」而平息。中秋節之前的一個星期，示威者原本大致重回「和理非」抗爭，僅在多區商場唱歌及趁八月十五上山築人鏈；惟民陣申請主辦9．15港島遊行被警方禁止，又演變成昨天的大規模非法佔路、破壞港鐵站、多處縱火及衝擊警方防線。內地官媒以至黨機關近期加大力度評論港事，特別是之前鮮有參與這場輿論戰的中共中央政法委，上周接連透過微信公眾號「長安劍」發文，分別劍指本港富商、長和資深顧問李嘉誠及香港青年人。

過去3個月，北京主要經由國務院港澳辦新聞辦公室、外交部及國防部等政府單位就香港局勢表態，同時官媒亦頻頻抨擊包括國泰在內等英資在港企業。至於掛上中共中央委員會「牌頭」的政法委，自本月起「加入戰團」頻頻在網絡發表評論文章，如本月1日斥責8．31示威帶有「恐怖主義手法」，上周則批評李嘉誠，指其希望港府對「未來主人翁網開一面」的言論是「縱容犯罪」，並炮轟香港年輕人封閉在香港本土人的陝隘視野等。

有資深建制派人士分析，港澳辦新聞發言人過去召開發布會，主要闡述中央對修例爭議重大問題的特定立場，例如重申堅決支持行政長官及香港警隊、首要任務是「止暴制亂」等。而政法委作為黨機關，通過轄下網絡媒體「長安劍」製造輿論，針對的對象可更廣泛，遣詞用字亦更強硬。

他指出，政法委今次點名批評的動機，明顯是冀全香港人都以「止暴制亂」為己任，特別要求一眾「大孖沙」歸隊，要在社會起到帶頭作用，事關覺得他們自反修例風波以來發聲不足。該人士直言，中央最新研判是抗爭活動到十一國慶日仍會持續，亦沒有定下平息「暴亂」的時間線；相信北京認為由現在起至10月1日，香港每逢周末在局部地區出現遊行示威可以接受，底線是不能再爆發對機場、鐵路的嚴重破壞，以及超越或衝擊「一國兩制」原則的行為。他奉勸香港人尤其年輕人應知所進退，中央會包容「和理非」示威，「唔好暴力，唔好逼中央出手」。

對於特首林鄭月娥最近提出4大行動釋出善意，並親自落區接觸巿民。該建制人士形容「完全不夠力度」，必須盡快有新政策配套出台，「房屋又好、青年又好，總之要有全新整體規劃，等社會大多數人睇到有希望。」他估計從中央角度審視，香港局勢如果能夠平息，林鄭將可做完餘下約3年的任期，原因是「止暴制亂」有功，可與她犯下的政治錯誤相抵，中央何必再換人收拾殘局？

921民間活動
下午1:00機場交通壓力測試
晚上7:00毋忘721元朗恐襲
928民間活動
下午1:00機場交通壓力測試

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士

Ok

推 1／10

大家知點做啦

完全明白

笑

推 2／10

自己爆自己g點出來咁好笑

當年你咪又係千方百計要阻止玫瑰園起新機場

咁多底線架，移完又移，比條確實的呀

雙飛？

又話出老解 依家又話可接受

推到佢個機場冇哂聲譽

擺明就係內鬥對家放風出黎，怕你地唔搞機場、鐵路啦

ok

好

北京對局勢不停誤判 笑 L 死人

支那佬點呀

靠嚇唔得 又玩底線。條底線縮返去老母個西度

尋晚福建又收皮

敵人反對的……

証明建制中人都係堅離地同弱智

thx

呢條友咩料？
響香港「止暴制亂」就可以功過相抵？
同蔡英文助選、牽動中美貿易戰同中共內鬥、香港關係法，邊一條唔係死罪？可以相抵？

夠膽就全民派錢

原來西九未玩過

想分化

明白了

正確

謝謝提供意見

Push

明白哂 多謝你

底線越嚟越低...

中秋節之前的一個星期，示威者原本大致重回「和理非」抗爭，僅在多區商場唱歌及趁八月十五上山築人鏈；惟民陣申請主辦9．15港島遊行被警方禁止，又演變成昨天的大規模非法佔路、破壞港鐵站、多處縱火及衝擊警方防線。

究竟有幾多條底線

唔駛你拖，等十月美國自然會出手攪掂

西九

你唔關站有閪人搞咩

收皮又係依d 垃圾post

自己露個春袋出黎嘩好死咩

叫港鐵道歉 比d誠意先啦

我成日都話高鐵一定係偷工減料 證明既機會黎了

邊個咁毒 爆響口

收到

凡是敵人反對的

和理膠做野啦

唔明

壓力測試

點解底線係鐵路?

党又做怒海明燈指點我地應該點行

話你地small case

楷仔要幫老豆報仇啦

機場

機場鐵路, 但唔是地鐵啊

機場就不了 鐵路就難講
🤷‍♂️

一齊做鐵路維修學徒

香港人奉勸中央尤其中聯辦應知所進退

又俾大方向 多謝
不過都要小心中計

機場要再諗諗，黨鐵就拆左佢先

多謝提醒

香港人仲可以點樣頂多嗰個女人三年呀？

條底線無限退 退退下就係香港可以獨立 條件係唔可以搞鳩廣東

個籠佢中意放邊 我地管唔到

條底線日日變,之前又話污損國徵就出老解,污完又唔撚出

黨鐵we are coming

佢鐵路嘅意思應該唔係港鐵
佢理得香港人自己死
大陸重視嘅鐵路應該只有高鐵

大家唔好拆膠鐵呀！

比晒方向

SUN驚奇：金屬氦氣球變鐵路炸彈

共產權底線係唔可以有雙普選，因為雙普選會令共產黨倒台

應該係講高鐵

又跣鳩黨鐵

我哋會跟隨黨嘅指示做事！thx boss

東鐵係咪可以變上水做尾站

咁大個仔都未坐過高鐵

收到哂

屌，高鐵一定冇人會搞，一陣直上深圳

呢個係信報放料專欄

爭咩呀, 溝埋一齊搞機鐵啦

竟然無提中聯辦 好奇怪

推

大家千祈唔好

明白曬

要有個好好嘅計畫
邊個站封站就擲嘢入去

北平支那底線就係無底線

北京認為由現在起至10月1日，香港每逢周末在局部地區出現遊行示威可以接受

對家都麻木左

正式正名為黨鐵

沒有狗頭鍘，絕不收貨

Push
手足搵命博，齊做文宣公關；再落力d
@活動：提升義士形象行動，大力表揚義士
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@組隊兜路以防跟蹤狂魔。
@上連登要用多用腦！#fakenews

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 抵制港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，國際戰線（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，教育家中兩老
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.16 @Template End@

push
黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
921機場+元朗
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

信報好似係誠哥咖喎

以及超越或衝擊「一國兩制」原則的行為

呢個其實係暗指中聯辦

ok,咁之後就破壞黨鐵同機場

佢放開真料定流料？
因為真係唔信柒婆條罪可以將功抵過

智障流出

即係高鐵同東鐵

嗱，唔好移完又移條底線呀，好鬼調皮

「鐵路」唔係指高鐵咩？

係搞就記得搞埋東鐵上水之後嗰段

鐵路應該係指 高鐵 或 機鐵

北京同中央既底線千變萬化

幾十萬條底線，關我鬼事

中聯辦又底線
國歌又底線
鐵路又底線
宣誓又底線
立法會又底線

on99

又咪你出糧比香港，你有幾多底線無人想知

Ok明白

屌 是wor

姐係10月1入機場?

計中計中計中計中計

中共吹雞
This way, this way.

心水清 同你一樣諗法
重點唔係多唔多人用
而係高鐵係中共用黎打通香港嘅門口

不過流出嘅底線都係當笑話聽算

機場同黨鐵真係多得你唔少
重點支持項目

敵人反對的

呢啲報導就鳩up, 係會講你知？

即係拆咗中聯辦佢地係ok

如果冇起 日日起動九龍東

收到👌

我都覺得係高鐵 黨鐵點搞都好 對支那都冇任何影響

I don’t give a warm shit to the bullshit

你搞鳩中聯辦又唔會影響經濟
只係面子問題黎

清楚收到order

我地要支持黨中央! 堅決阻止玫瑰園計劃
一於癱瘓機場!

推
急不及待想玩玩了

我始終覺得條底線玩國歌玩自治

香港人：收到！

曲到

好啊，我地拆青馬

鐵路和機場 都是港英政府送比香港人的
關你北京咩事？
沒有中國我們就沒有鐵路了？

香港人要贏.

我覺得似係尻up

火車

訓左三個月，請問解放軍出左手未

港鐵今次仆街了

佢地鐵路意思係咪鳩鐵？

玩還玩唔好搞通風口

淨係知班傻閪港共中共不停激化局面 直接令我哋手足進化

算唔算自爆

OK

包容和理非示威但係ban哂民陣d遊行
咩玩法
我睇中共而家都唔知自己做緊乜

魯平: 香港完蛋了 !

魯迅講得好中 根本你要鬥惡 敵人先會妥協

包容和理非？幾時包容過

青馬大橋
各地鐵站
東鐵西鐵

條鐵路咁長，睇下有冇POPO24小時，每隔三百米就搵人守啦

講起機場就諗起千古罪人

魯迅睇得好透

早期玩過一次
係個地形比較差

我幾驚popo會發出”不反對通知書”呀！

如果唔係可以點樣keep 住大家道火

不過又有唔少手足........

咁撚多底線

屌，早講啦

你踩入哂香港人底線有考慮過？

收到主席
大家知點做

咁中國旗呢？

國旗 同 國歌 先係呀

612 721 811 831cctv 新屋嶺

機場 MTR

國家級認證

留返十一先玩

呸 解放軍無料到

鐵路

明燈

成撚日比目標大家

收到！

東鐵先不如？

林奠未落台, 係留返佢幫雜種食最大既獲

敵人反對

自揭底牌？

集體去赤臘角旅行

機場都話明點解 佢講既鐵路應該係指膠鐵普通人用既黨鐵會影響到支共咩 佢要確保隨時可以運兵落黎渣

搞笑
香港人要乜你一早知,你唔做咪繼續,想唔付出就平息?

屌有無咁on9

呢段野根本證明中共好清楚連登同出面咩狀況，連有人唱歌谷士氣都知，所以早幾日大量三毛吹失敗風話「嘉年華」

市民底線就係五大訴求缺一不可

無搞底線已經有人被自殺同滅口啦屌

得閒上下twitter同reddit

Lol

黨鐵你死啦

買定美國旗德國未?

乜Ｌ示威都唔批叫做包容和理非示威？睇黎中央已經政令不通，有人從中玩嘢，攞著數。

仲撐林奠証明上面都係弱智

多謝你指條路出嚟

又點明路我地行

老共專登教路

呀中央出手啦好唔好

/必須盡快有新政策配套出台，「房屋又好、青年又好，總之要有全新整體規劃，等社會大多數人睇到有希望。」/

班友真係唔識架喎
嗌左五大訴求咁耐
竟然仲想用呢D所謂規劃平息
俾班咁嘅垃圾管真係好撚唔甘心

我底線係偽政府倒台
撒雙非並充公資產

東鐵啦

即係中聯辦可以dum得

呢啲嘢未爆鑊就好做啦，依家太遲

之前就係咁老屈又暴徒又恐怖主意苗頭
既然咁想升級咪順下你意囉
而家暴力少少又反過黎叫人和理非?

大家千其唔好再破壞機黨鐵
有咁多food panda睇住
但係黨鐵車廂入面無人睇，大家千其唔好破壞車廂
大量車廂被破壞可能無零件維修

呢個專欄應該係全城政商界每日都睇

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

容許和平示威？笑左

星期六機場好唔好～

你確認 唔係差佬臥底破壞？

ok明簡

白

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

咁中聯辦同立會？

不反對通知書都唔批叫容許和平示威
鳩噏都用下腦啦

鐵路可以，機場不可以。

機場
鐵路

咪係
有支煙頭燒著張紙巾
你求其搵桶水淋熄佢就得
但而家燒哂成屋紙皮垃圾家俬電器
嗌緊要五隊消防過黎
你先畀支水我

唔敢出解放軍就講成包容 屌你老母

點樣可以不被捕又整到佢地

Noted with thanks

北京嘅底線係無底線(打壓)

支共玩過咗火，如果宜家777下台，立即要重選，選委會大失控，大才閥真係會作反，到時真係要出解放軍先得。

成日兩面人

爆9黨鐵啦,方便易做, 反正有遊行黨鐵都唔開

大家一定聽話

得喇

咪撚信
冇人會自爆底線

毅進仔協會話要用實彈
係就快撚D， 我好想睇下香港爆發槍戰，仲有幾多外資留係度

我要攬炒

以及超越或衝擊「一國兩制」原則的行為
唔好睇漏眼
旗手。。。。

無限

凡是敵人反對。。。

Ok即做

變左可接受 我睇左啲咩

解放軍個啲真係匿左入老母個閪到

明白

呂麗巴又出返黎

了解

noted with thanks

姐係可以私了

明白 黨鐵

做敵人反對的就對了

死亡之吻

嗱你班废青真系千祈拜托唔好搞机场搞铁路
真系唔好
尤其系机场同高铁
very much thank you

維尼字

機場+高鐵站 ok

香港人又做對了

諗起當年青馬大橋放煙花

初初揸下波，摸下腳，慢慢除晒，了下西又ok ，依家又含又插都話可以接受，越嚟越豪放

底線呢家嘢係要嚟試探嘅

話比人知道，自己春袋子係邊

"資深建制派人士"
可以不理

係咪姐係叫人搞高鐵

機場好難攪

人地講到明
你就真係走去做
咁係幫人練兵定點?
上次機場已經死過返生，行左幾公里路
有入無出咁，仲玩機場？
未到東涌就收皮啦
唔係話人地反對就要做咁簡單
而係而家人地set晒snooker你都要去送頭就真係無野好講

中共當局封閉在中國特色社會主義的狹隘視野
不能看清香港屬於自由民主世界的事實

大家識做了

push

和理suck4.0

垃圾文
搞機場不了 咪當我地傻
黨鐵唔割

機場孤島好似得一條路出市區

即係班北蝗由鳩你示威冇問題
冇諗過會回應
但唔准你攪機場同鐵路

升你個頭
到時變恐襲、劫機
咪撚當示威者無腦

係咩
睇過
睇下呢條底線比香港人踩完
有有解放軍黎褶被呀

全民摸G點

信報又刷assist

黨鐵根本唔係俾香港人坐
話封就封, 話停就停
執柒左佢啦不如

信報d社評藍到仆街
之前重話搞政治部

西九站可以一車成千解放軍直達市中心，好大軍事戰略用途，佢緊係最緊張。

對家明示機場 鐵路係春袋

真底線係唔好燒到大陸，所以開盡國家宣傳機器

條底線都幾多變化

毀滅黨鐵人人有責

渣緊春袋

係黨鐵定高鐵

其實唔搞高鐵站 掟野入高鐵路軌有無得諗
條軌咁撚長佢防唔到架喎

打飛機文
唔講都知機場係春袋

搵晒外國勢力，燒埋支那旗，出埋香港國歌都無聲出?

蠢撚到呢

機場
高鐵

sorry，之前唔係有解放軍駐紮架咩？
去撚左邊度

收到啦「阿爺落order」
攻陷高鐵站，先收復高鐵站既割地兩檢

可以接受

Ok got it

所以千萬唔好搞東鐵綫
東鐵太多位置暴露，被破壞就無左直通車同兩條過關通道
特別係千萬唔好搞太和到粉嶺之間路段
唔好搞到上水同粉嶺既居民

仲係到講屋

一路都逃避緊問題

其實，高鐵唔剩係得西九龍站。

大家不如諗下有冇咩其他位置可以去，然後整停成條線丫

收到，高鐵

無人黎到香港支持祖國喇

唔好搞呀

Condom

Do it.

仲有前一日淘大單野
好多人即使無不反對通知書都肯照出黎

多謝提示

西九
千其唔好

收到 高鐵

cripsy clear

hashtag = 行動綱領
最近啲Post 少咗tag，但係其實好重要
係不停 Repeat再Repeat再Repeat再Repeat，
提醒我哋響危緊急關頭，或者爆嬲想砍人既時候
都可以銘記初心，「本能」做最正確(有效益)既決定

一直有
#Be Water #Be Humble
#不割蓆 不分化 不篤灰
#兄弟爬山 各自努力

而近日連儂牆有#心要熱 頭腦要冷靜

而重中之重，其實係咪#Anti Chinazi ?
大佬呀，我哋打緊「大佬」呀
呢場仗，最低消費應該要推得郁 Boycott Made in China
同埋等唔同國家既小市民都留意紅色資本滲透
正面認清呢個反人類既極權，對佢哋有威脅
(古巴、北韓、伊朗政府的金主)

9.29 台灣、美國人權組織搞9 赤納粹
我地竟然一個熱門行動Post 都無?

以後無論出咩Post
希望大家都可以加埋Tag，互相提醒
Thanks!

依家你地話事咩?

快D出手啦

比人拉直接送中

同去中國玩一樣咁危險

條膠鐵又唔係春袋
冇得同機場比

大力啲踩條底線囉

強烈譴責暴動->動亂份子係暴徒->外國勢力->激進示威要制止->地方官員誤導中央->其實可以徹回->徹回->部分激進人士->激進popo要制止->和平示威係要包容->嗱，搞咩都好，唔好渣我春袋得唔得先

有冇人覺得我哋同港共爭取五大訴求就好似中美貿易戰咁

謹遵黨既指示

清楚，明白

推！

終於搵到方向啦！

又有中共加持嘅方向

點樣破壞黨鐵站好
都唔好破壞車廠呀
啲車翻唔到廠無得做檢查
無得搞好多野
第二日都唔知出唔出到車架
毀人車廠就好似毀人屋企咁

黨鐵車廠一條線一個
主要呢幾個
荃灣 (荃灣線)
九龍灣 (觀塘線)
火炭 (東鐵線)
柴灣 (港島線)
小蠔灣 (東涌線)
將軍澳 (將軍澳線)

毀車廠真係好危險好危險
千祈唔好做

爆黨鐵塞機場

copied that

睇呢信報都係

中央底線係無底線，姦淫擄掠偷呃拐騙

On9
你底線唔掂得，咁你又不停踐踏我哋香港人底線？

兩樣都係運兵工具？

天真

引伏

塞機場

知道了 thx

春袋

係咪會有十一機場生日party?

搞黨鐵見啲狗咁大反應，就知方向正確

國泰綠

當年中共阻住香港發展
1. 東涌鐵路四線變兩線
2. 第三條跑道
3. 屯門至赤臘角隧道

會包容「和理非」示威咁點解過關要捉人

因為啲太多大陸哩係入面

香港人低線是不能接受中共管治

成日話唔好逼你出手 而家叫你出手呀 幾時放派老解落黎摺被呀

知道了

諗番真係好好笑
當年共狗係咁話玫瑰園計劃係陰謀，淘空香港儲備。
而家香港機場唔知連續幾多年係全球機場第一，中国咪又抄。
跟住你睇下香港 97 後嘅基建，有邊樣係世界讚揚㗎？港豬澳？濕鳩蝕錢高鐵？哩啲先真係淘空庫房 ~
所以話共狗哩啲仆街政權以為人人同佢一 樣，醜唔醜哎你話

中聯辦冇了

破壞冇問題，過咗美國人權法我先破壞得唔得？破壞左之後，美國佬一定唔撐香港

收皮啦
又想引人入去送頭

一早講左機場係春袋
大家攪攪下無攪係因為正苦都知機場係春袋

信報專登放料?

屌 所以一直話機場係春袋要佔佢老母臭閪 點解咁多連登仔咁撚蠢死都唔肯去佔 個個杯弓蛇影見過鬼就怕黑 死都唔怕 怕佔領？

識做啦

喂 乜撚都底線 退到幾時呀

哦

有路線啦喎！

你搞大佢
搞撚到兩廣獨立 搞到上海獨立 西藏獨立 新疆獨立
有咁大吹咁大
到時佢分唔到身搞香港 自然就會鬆口

對家俾埋目標我哋做！

張曉明好似響邊個小組俾人撤咗職

收到
想到老解鬥快摺被

北京好撚多條底線㗎

我覺得係引我哋去拆機場同地鐵
要知道我哋冇火藥，好難對機場地鐵造成咩大破壞

不如日日燒國旗仲好啦
燒燒下話唔定香港人就慣咗

有雙普選先有希望

收到 即刻日日和理非 大家明啦

中央會包容「和理非」示威，
You are a fake news. gif

中央會包容「和理非」示威?????

咁點解黑警要反對遊行呀？係咪軍政府權力大過北京？

收到，唔該曬信報

包容就唔會有
國泰抄人啦

聽完咪算 有邊句真話

如果虛報有炸彈......係咪好大罪架?

痴撚線, 中國式邏輯, 應撚承左人, 唔做, 人地嘈, 就叫人唔好衡擊你底線, 開話就話底線係一國兩制, 跟住人地唔理你, 照嘈, 你而家唔讓步不特止, 條底線仲可以推前左用條底線黎迫鳩人?

yes

目標清晰

示威者原本大致重回「和理非」抗爭，僅在多區商場唱歌及趁八月十五上山築人鏈
對家讚你，證明做錯了

慘啦，可接受即係5大訴求都係唔會應承

拆高鐵喇，都冇用嘅

凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。

笑咗

支持 機場會比人圍捕
高鐵都無撚用 留係到做咩

你邊撚個呀

藍絲 警察任打

機場幾時有損毀？

大家識做啦

又係北京底線🖕🏻我地由頭到尾嘅底線都係五大訴求呀

機場果然係春袋

why not both

低鐵站

唔太對路, 老共出文會講到咁白 ?
怕你攪第二度就真, 國慶喎, 邊度俾人攪最無面 ?

點會同人講我條底線係機場同鐵路咁白痴

操你妈B
啥时候才肯出解放军？

路線正確

完全唔撚明佢地個邏輯，啫係我捅死人，然後救翻佢我就無罪？

其實我唔明點解普選令中共倒台
台灣有無令中共倒台？
定係台灣不是中國？

係就去啦。

大陸人會有樣學樣，要求普選去推翻專制政權

方向對了

咁點解大陸人咁耐都唔講台灣有普選
點解佢地又唔有樣學樣

香港都有三權分立
我又未見過大陸人講過要有樣學樣

條濕鳩底線飄撚完未呀，又話出老解又話一割一濟，又話緊閪髮

過程問題。

大陸收返咗香港，慢慢想同化香港，但失敗反彈。

大陸人以為就嚟可以收返台灣，但台灣見香港搞成咁，所以大陸暫時都未可以收返台灣。ENGLISH CHOI本來選唔到，但係林鄭幫咗佢。

到底有幾多條底線

和你飛！！！！ Gooooo

師父明白了

北京話唔破壞就得喎

文宣重點：
1. 真雙普選是阻止送中條例事件再出現的唯一辦法（主力）
2. 藍絲暴力及警暴，解釋私了同汽油彈的原因
3. 黨鐵如何出賣港人

從來無人想攪中國民主化
支那人死活關人撚事

支那人 好多好鐘意專制
覺得賤民 包括自己係要管

咁市民安全呢？

出手啦冚家產中央

好聽話,其餘所有都可以

我想帶出用香港有普選會推翻中共作為argument 係唔成立
唯一解釋係習大大 港共政府小學雞
唔撚識管
2014如果攪得好
根本大陸人who fucking care
宜家反而有d聲音傳左入去牆入面
又we connect美國

一早講咗機場係春袋

好的

即係藍蛆同popo都係棄子

林鄭月娥連香港人和平遊行都怕

明哂

北京條底線越嚟越低

成日提哂水
真係鬼馬

笑死 提晒水

咁愛國者可以打著愛國名義 破壞英國當時起既機者

目標明確, 升級和理塞

"中央會包容「和理非」示威"

????????????????????
次次都反對WOR

你自己講㗎，我冇嘢講

其實鐵路係一定係底線, 最後一定要搞, 阻截佢所有運兵既陸路。

已用自己人破壞了！恐怖分子垃圾黑警。

tui

冇人想理北京底線呀
香港人鍾意嘅，成條高鐵香港段都可以拆呀

隧道上方

逼中央出手

咁燃多底線

明白。咁千萬唔好去破壞了。

車廠黎講你數漏
大圍 (馬鞍山綫)
黃竹坑 (南港島綫)

尋日出篇咁野今日就咁

信報未來人

解放軍來了

今日破壞鐵路，中共做嘅

依家自行破壞

回家訓覺了

Touch wood咁講，後日會唔會有空難?

鐵路

仲要東鐵係同城際車共用路軌

咁快鐵路就出事

份稿係咪唔小心出早左一日

個劇本少少虛位都唔留

北京認為由現在起至10月1日，香港每逢周末在局部地區出現遊行示威可以接受，底線是不能再爆發對機場、鐵路的嚴重破壞

幾時嚴重破壞過機場同鐵路

聽日機場

火車自炒，下次咪。。。

佢自己破壞鐵路

隨時今晚就空難

拆撚左個機場佢

再砌過，我講lego

條鐵路自爆左咁點計

勁...

黨鐵今日炒左

【新．白宮聯署】- 請美國國會協助揭露新屋嶺真相

推到有真相 [ 非理工大學學生於Z座跳樓案 ]

非常擔心會有飛機出事

黨鐵自爆

香港人眼中就係自爆
但喺共產黨眼中

下下未卜先知邊夠你玩呀

歐陽伯權要解釋了

乜有底線㗎咩

踩到底線

on9
事實證明香港嘅鐵路係自己會收皮
主力搞番機場就可以

絕對有理由相信今日出軌係內鬥而起，有咩可能咁巧合，放完風無兩日就搞單咁既事

講完之後自己條黨鐵就自爆

我feel 到有好大陰謀，港共有機會借呢次出軌插贓嫁禍示威者，或者根本謀劃好今日出軌然後指係示威者所為，令到我地失去國際支持。大家一定要𥄫實港共嘅行動！

燈撚到

按照非法政權劇本，今日港鐵出軌，過兩日機場將會出事

幾時到機塲？

感謝北京指點

出未啊垃圾 又出又唔出

黨鐵自毀

黨鐵衝擊北京底線

自爆點計呀

依家自炒點計先

我既底線 唔好阻我返工

估唔到條底線咁快就破咗⋯⋯

如果有人飲醉咗行咗入機鐵路軌
又倒瀉咗酒 又食煙
會唔會火燭甚至燒斷啲架空電纜？

唔出奇，無所不用其極

尋日講完，今日黨鐵就自爆，有冇咁橋啊

破壞咗lu

唉 北京表示對黨鐵破壞鐵路表示失望
全部都要拉去槍b

唔通又係劇本

鐵路已自爆

黨鐵自炒點計先

唔通機場將會出事？

底線已破

Mola mola黨鐵皮已收

918事變

底線

自編自導自演

過左底線啦，then?

你好有可疑

係咪你做

聽日會唔會炒埋飛機

信報係染紅左既黃媒...

北平底線係咩話？

原來又係自己做戲

屌
屎大大撚理你東鐵咩 人地care膠鐵咋

港鐵罷明落北京面

一講就中

自炒唔計

其實一早一直都知機場是G點
只是真係要完全和理非同夠多人先玩得店

信報好可疑

黨鐵挑戰北京底線

黨鐵亂黨

黨鐵+PoPo 幾時合作打返上去
到時我喺屋企食花生等消息

屌，一野比條路軌過撚左底線

劇本？

香港底線是不能沒有雙普選

講完第二日就出事

後果自負

自炒黨鐵點計

東鐵列車事故紅磡站關閉 警方稱收到求助指有列車出軌

2019-09-17 HKT 08:41

警方表示，早上約8時半，收到市民報警求助，指紅磡有列車出軌，暫時未收到受傷報告。

港鐵就表示，東鐵綫有列車事故，稍後補充詳情。紅磡站已關閉。

底線已經觸碰喇, 唔出解放軍中央顏面何存

唔出老解正仆街

又比啟示我地

黨鐵自己反枱

北京條底褲又穿咗

有無咁橋呀屌

射精未啊屌你老母

黨鐵：吹er摺被軍打鳩我吖笨撚柒

北京：唔好再揸我春袋條袋筋

自炒喎

周末革命，可以接受。

條鐵路岩岩自爆左

唔通今日搵借口正式一國一制

好鬼
一講完即刻派popo破壞黨鐵

喂屌 依家你自己插自己一刀喎

屌，由6月講到而家，出黎未姐，屌係老母

下次試下燒党旗睇下佢地接唔接受到

自插左先咪冇比人插咁傷囉

黨鐵依家自已黎

早兩日唔係燒左咩

即刻想拆左個機場

比信報咒一咒

黨鐵自炒

好驚機場

黨鐵自己搞掂啦
天滅中共

條軌私了咋 唔關我地事

倣效日軍自編自導自演火車事故嚟出兵

唔通係+x出招？

而家黨鐵帶頭示範

唔經唔覺原來聽日就918

1931年9月18日下午，日本參謀本部作戰部長建川美次郎抵達瀋陽[7]:608。傍晚，日本關東軍駐虎石台兵營的獨立守備隊步兵第二大隊的第三中隊離開原駐地，在中隊長川島正雄大尉率領下沿南滿鐵路向南行進到文官屯一帶實行夜間演習。晚上10時20分左右，以副中隊長河本末守中尉和小杉喜一軍曹為首的一個小分隊在瀋陽北面約7.5公里處的柳條湖南滿鐵路段上引爆小型炸藥，炸毀了一小段鐵路。日本關東軍並將3具身穿奉軍士兵制服的中國人屍體放在現場，作為奉軍破壞鐵路的證據。晚上11時15分，日本關東軍自動將南滿鐵路柳條溝鐵橋炸毀，誣指為中國軍隊所為，開始進攻瀋陽北大營[8]:97。

MATCH

北京: Am I a joke to you?

自我實現預言，下次可能到機場

今日俾黨鐵破壞左啦喎

自爆又唔計

神預言

預告黨鐵出軌

即刻黎料

今日即刻做場出軌黎做鳩我地
為開實彈鋪路

尋日講完今日就黨鐵出軌

劇本

底線破左，亮劍未？

佢係 「及」唔係「或」
要兩樣破壞曬先算

預言

自己爛
燈神

推爆佢

目標

機場 [ ]
鐵路 [ v ]

黨鐵先拔頭籌

918事變，1931年，日軍自己炸斷南滿鐵路路軌，製造偽證再發動侵略東北。
宜家黑警串通藍屍狗狗鐵高層，只不過翻炒日本皇軍嘅詭計。

咁中聯辦？

穿咗底線

嫁禍，係統戰工作嘅重要步驟。

用火魔法算唔算破壞呢？
咁多個地鐵站一齊黎料都幾爽
之後啲人想買飛同嘟百達通都唔得

屌, 呢樣又底線果樣又底線.

覺得係鬧鬼, 黨鐵做咁多陰質嘢謀財害命有好多冤魂未散

機場點破壞
鐵路更難。。。

今朝黨鐵親身示範

自己破壞

等左幾個月，你支那肯出手未

🐶可能會出無人機去自編自導

琴日吹風今日搵人搞鐵賴示威???

got it

果既診完第二日就有左

未來報靠告

底佢老母線啊
非法集會都被人強姦殺死
連家屬都要誅連

我屌你老母個臭花閪啊
死港共中共！

信報痴線㗎

預言
有晒劇本

嘩 有哂劇本

即刻出事

預告
黨鐵下一步會清算今次爆大鑊嘅員工
之後整鑊大嘅出軌

北京班契弟既底線即係冇底線

鐵路自爆又點計

🤣

十月一邊度有人唱中共國國歌
我地就唱願榮光

北京：底線是不能再爆發對鐵路的嚴重破壞

黨鐵：